岩岩先試完番梘水射曱甴！堅work！

幾秒隻曱甴就唔識郁！

原理：「用肥皂水殺曱甴，一定要對準曱甴身體，最好噴到腹部，只要肥皂水分量足，可去掉曱甴身體表面的蠟質、油質，堵住曱甴氣門，令曱甴窒息而死；若只噴到曱甴背部，如果肥皂水分量足夠，流到腹部就會發揮作用。」

冇圖？

試過work

無圖。

可以文字描述：

用番梘泡tart落曱甴度。效果顯著！

萬潔靈。快過殺蟲劑

洗潔精最快
好過殺蟲水 一中鹼水就唔識郁

一早試過

揾得啲野黎隻野已經消失佐

好多清潔劑都得
通常用藍威寶

整定一支試下先，用殺蟲水好大陣味又貴

藍威寶溝水都好快

郁兩秒就gg

隻甲由會好辛苦, 算唔算虐畜

幫佢洗白白jer

係好見效。我係用現成藍威寶噴液，一物2用。平時家居清潔，有小強就嗱起噴，之後用布抹，順便清潔。

用電蚊拍有效d

電系魔法傷害 vs 化學系傷害

係大陸買左支laser
一見就燒尻佢

我用開火酒

WD40 + 火機

Vanish 都得

呢個得呀，燒撚完仲可以食